笑埋呢個星期 下一次再笑班死猁狗要等五年

今季無班猁狗提供娛樂 英超都變鏝超

笑利狗幾時都笑得啦
反正呢隊嘢之後都唔會有冠

笑埋呢個月好啦，利記拎到歐聯冇得笑